男約女岀街睇戲食飯 男仔仲緊張過個女仔

男約女岀街睇戲食飯 feel到男仔仲緊張過我
我暫時以普通朋友看待佢
其實佢拍過幾次拖
而我係A0 都無咁緊張

點解佢會咁緊張？
同埋點令佢無咁騰？

太有目的性，適宜吊下佢情況會有改善

利申a02性磚家

帶佢開房睇下仲緊唔緊張

竟然話我肥球！

因為你對佢冇興趣

因為佢諗緊今晚用咩姿勢砌你好

因為男既驚請完食飯睇戲冇下文

因為人地諗緊點同你發展
而你只係當人普通朋友囉

咁識左唔太耐咋嘛

幾耐呀

3日

3日已經可以決勝負啦

我係好傳統觀念既人黎

屌你2個玩野

正常都3個月內決定發唔發展

3個月? 耐唔耐D
要決定能唔能夠持續發展
一星期就極限啦

利申: 講緊可持續發展 唔係一星期就即刻拍拖 拖手 啜嘴 扑野
係講緊一星期內就已經可以知道對方係個咩人 適唔適合自己 能唔能夠同佢拍拖既意思

清高手

可持續發展是指既能滿足當代的需要，而同時又不損及後代滿足其需要的發展模式

一個月多少少